教畜羅校長件事咁快沉左？

on99